美國大選仲有參議院眾議員選舉可以留意下

大家不妨可以留意吓
睇到民調有D現任共和黨參議員危危乎

Tom cotton
Mitch Mcconnell
Lindsey Graham

Republican 25
Democract 12

好撚危

Tom Cotton 瞓喺度贏都得
對手都唔係民主黨

Sorry 23 cs 12

所羅門魚駛唔駛選?

ted cruz
marco rubio
josh hawley
香港恩人

未聽過佢會選

呢堆唔係今年選

原本有個對手係民主黨
不過報名之前縮沙

推下先

眾議院兩年選一次
如果香港立法會都係就正

克林頓都係Arkansas人

希婆：好嬲好嬲

麥康奈應該幾危